稱避野豬 辣跑超速自炒三人送院

估牌子

teslun?

H

辣跑載到三個人
的士

麥仔？

Toyota coaster?

未有人估中

mark x
corolla

辣跑 + 超速 + 自炒 + 避野豬 ON 9 野, 緊係MARK X 啦

你個標題copy去google就有啦

辣殺記者 Mark X都辣跑，辣殺個辣

Space X

honda jazz

Toyota Corolla type r

benz

Mini Cooper都係跑車

Prius Type R

Jazz rs